有冇人用緊HKBN但又上唔到網

得我一個係咁？

成日都係咁
越做越鳩

睇睇下片斷左

router/lan線問題

我半個月前換咗新router就無再斷過線

我屌...開係手機台講乜鳩router lan線